FOMC咁大件事冇人講?

咁大件事冇人講就唯有我講

完meeting之後升
完meeting之後跌

已負皮

price in 左升
呢期星期咩結果都要free fall

其實policy就應該全部不變架喇, money supply本身已經夠多, 上星期話對inflation, bond yields懶理

係睇佢會唔會將展望講到非常之好

邊日meeting?

google?

又係你話要講 問你又唔講
冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

淡友死曬?

知你就講啦 死傻閪

google search “FOMC schedule 2021”都做唔到學咩人炒股?
買六合彩都要知幾時開, 買波都要知幾時踢啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你唔撚去google搵有人討論FOMC既討論區？
要係度開post問？死弱智仔
我屌你老母呀

你唔講就咪撚開post搏存在感啦
乜內容都冇 又話你講？
你講咗啲乜呀大哥

日日淨係識問升定跌 我地係知就個個都李嘉誠啦

勸你唔好炒，輸撚死你

美聯儲公開市場委員會（FOMC），是 美國聯邦儲備銀行的下屬機構，負責長期與短期貨幣決策。

美聯儲公開市場委員會以美國基本利率決策最為知名，每年召開八次會議，是財經日曆中最為重要的會議之一。最近的會議上，美聯儲公開市場委員會還負責施行美國量化寬鬆政策。

FOMC 都仲要人服侍佢話俾你知，咁多盲毛老散入場，個牛市就快玩完

我夠知有FOMC
條友開完post乜內容都冇點討論呀？
淨係問升跌
連登仔撚知咩 咪再浪費網絡資源啦好嗎

我答完你跌
之後呢？又話你講？依家比曬機會你發表高見
又婆婆媽媽咁 ee餓餓 想講就講啦好嗎

連登仔點會唔知
個個話買TSLA/GME/BABA叫春之後點

有Ching講咗

香港時間聽晚凌晨先開
呢家跌定先... ?

香港時間 18號 2am..
順便會出埋interest rate 不過應該唔會變喇

連登財經台個個1皮變10皮 10皮變財自
問下會然意見唔得?

check完資金流，好似純粹係d人cash out，但要小心日元走強，見今日USDJPY見紅，要睇多一兩日先知。債價同金價今日波動都好大，而債息(US10Y)又破左1.6。

我自己睇係純粹NQ要後抽先再上，道指就係升得太勁，要回一回先。

似係啲人驚買債規模唔夠大？

跌鳩硬 劇本黎

貨幣嘅話我覺得AUDJPY要西跌 淡友先贏面大
DJI 我覺得係因為Divergence (除左納指其他都係daily divergence

巴打 如果睇淡 應該做DIA? SPY? IWM?

我新手啱啱學玩幾星期，今次係底撈咗批貨，我會減持加SQQQ對沖算。但係估唔到納指期貨未上13300，就開始後抽，我睇轉頭埋收市先再決定。

我會直接開Long Put 低Vol正

唔識咁多
新手啱啱學玩，唔敢掂期權住

得咁少淡友？

納期係要做後抽，睇H4

最大問題係佢痴住條頸線落就

尋晚好古惑，抖住個市啲股仔散水
你想做淡既介紹你 put spread TQQQ , 好過買 sqqq

乜嘢係H4?
我唔係想做淡賺，純粹唔想放晒啲科技股，所以諗住買SQQQ對沖咗個跌幅咋

4小時，大家不嬲 M30 H1 D1 咁叫

我都唔想放，但尋晚納期啲陽燭細細支咁，個樣似派派地貨，個 watch list 啲股跌到閪冧咁

sqqq 買完你就知佢仆街法
PSQ 好啲

咩叫後抽先再上

屌得好, 樓主正一食屎狗

要提醒一下

買sqqq對沖 未必適用
堆科技中小股

試過幾次 納指升 中小股趺

對沖隨時變雙殺

啲股仔散水
係真

一堆細股 趺5%以上

如果琴晚納指 趺 可能趺10%以上

ON99 港期完全無視美期自由行

金融中心瀕死現象

細股跑贏大股咁多，調整下好正常

點解唔直接 put spread QQQ 容易成交好多添

基於倍數 etf 損耗，nasdaq 抽下抽下咁，tqqq 都會自己跌，所以我一般put對面方面

如果主力股有升幅就可以話啲錢碌入去
但主力都死死下又高開低走，要好小心
尋日上半場入既人全部蟹晒

Russell2000 跑贏道指納指成年，依家先入場既抵蟹啦

ching覺得睇淡嘅話
應該做邊隻?(NQ妓術上我唔覺得係大勢
所以DIA SPY IWM 應該點揀
依家Vol好低
想開 LP

我仲睇好細股
同埋仲係牛市都唔會LP任何野

樓主打丁post

結果係升到仆街呀